[
    {
        "randomId": 263
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    }
]